曹總： 管義偉向習近平說不！中國未夠資格加入TPP； 法德可出賣澳洲，又怎會為香港出頭？ 中國憑甚麼挑戰美國奠定的國際

曹總（Anthony）：
管義偉向習近平說不！中國未夠資格加入TPP；
法德可出賣澳洲，又怎會為香港出頭？
中國憑甚麼挑戰美國奠定的國際秩序？︱
壹殼花生

香港花生
220K subscribers

主持: Anthony, 阿龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: